[真係有圖]好想同呢位收銀姐姐瘋狂做愛

是咁的，啱啱我去百佳買嘢，見到個收銀好似唔錯，就望多兩眼
睇真啲，應該三十頭到三十中，短頭髮，米七以上，有啲波路
佢把聲仲要幾溫柔，諗起佢叫我「細佬」嗰下已經扯扯地，返到去就忍唔住冷手打個熱飛機

圖又冇
邊間又唔講
膠力又唔夠

圖？邊到圖呀睇過

痴撚線

屌你老母臭閪